A/I 熱練戰士（16 射手Up？不了，我要至尊呀

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴
Lihkg2

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
有公會討伐戰

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

Q：神級附魔套裝效果？
A：
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Q：韓版新角咩技？
A：

普烏普 - 黃屬
普技(25MP/5S): 範圍內敵人每3秒造成27%傷害,並減少其16%攻速
必殺(75MP): 召喚血之魔像助攻7秒,能力為普烏普戰鬥力的75%

被動:
A: 增加30% HP
A+:使用普技後,全隊加5%攻 10秒
S:使用普技後,全隊暴擊率加4% 3秒
SS:血之魔像減傷率增加5% 7秒 (可能譯得唔準 但大概都係關必殺事)
覺醒:血之魔像攻擊時有30%機會使敵人暈眩1秒

名：唔想玩了
3個字後先申請得

ID :仙水流

已經申請左

留名

幾時出至尊

我都等緊

會唔會31號😵

薄荷
公會又多左幾隻幽靈啦

係咪必抽

至尊咩技

造左20件6紫先出到輕劍仲要得中階 喊出黎

打左幾耐

呢個禮拜d料

最上重劍同拳套都有各1 但都係攻速

仲有無唔肝既驚介紹

海賊王candy crush？

屌...啲六星裝整極都係下級裝

上級都好難出

多數星期五岀新英同up，點解會31號呢

有冇巴打可以貼至尊d技黎j下

尋晚忍唔住升莉拉，由1 lv升到51 lv用左80萬
做到最上再升下裝，乾晒塘

依家每升一個lv就破產一次 之上場個4隻都未頂lv

一野抽哂起碼十五抽
我連一隻A都無

好正常

公會商店買咩好 抽野抽極都抽唔到重複A+角 有撚排先覺醒到

自己準備用既英用覺醒石

700一次個d武器 其實買唔買好

唔買

原來無嗰隻角用唔到佢d碎做肥

等我仲大手買入光明碎

大手抽埋光明

除咗必要個三隻主角可以無抽都用到啲碎

肥料黎講用3隻主角都夠

有冇公會收人
52lv 日日玩

Lihkg2仲有一個位

岩岩退 12個鐘後再上黎搵

揾公會收留50lv長玩，而家個公會玩玩下變左我做公會長

你唔講我都唔知

大陸狗唔通棄左

似係，無再打上去

我想問至尊係咩

至尊劍士
黃屬 未出

好勁嫁?幾時出?

我都想知至尊有咩技

三隻A，兩攻一補開局

之後一有石就all in 定草埋先？

A定A+
A就重刷，A+就開局等新角先allin

A
刷左成個鐘都無A+，唔想再刷

咁你好快會棄
除左臨 無一隻A係勁

刷啦 你而家唔刷 你會後悔

ok... 繼續努力

頭三抽中左 A+理寇斯同 A露露

仲有一開頭一千石，抽唔抽埋佢定等遲啲新角all in

再抽啦
最好中金秘書 史補
韓補

熱練換走，換入莉拉
覺醒埋我第一隻英，金秘
本身卡7-3，宜家衝到7-4-2
繼續努力

你地有冇刷龍的試練，一日刷幾多個? 我刷到8-10個箱

無....好晒時間
試過彈game之後就放棄

我有部舊手機iphone7p掛，還好，係有時會hang機要restart app
都幾好獎其實，我諗一日有2張神附咁相下

返工日子都刷到3-4個既
8-10個點刷

我除左訓覺果6-8個鐘唔按電話，其他時間都係機不離手

點解你d獎勵咁好 我刷咗好多次垃圾裝備

熱練真係好屈 下下秒後排

至尊劍士
1技對敵人造成70%傷
2技 對敵人90%傷，當擊中3個以上敵人，每次擊中加10%爆擊機率，敵方MP減少5

被動
1.使用大技，5秒閃避加9%
2.成功閃避後，10秒傷害加15%
3.命中後30%機會加15%閃避
4.閃避後50%機會 1技CD -2秒
5.大技威加增加23%，敵人擊退2米

仲有兩三個禮拜先出咁快諗定

全機率遊戲

龍的試練係嚴重浪費地球資源

巴打 你打公會boss d輸出好驚人

我11隻都有裝同高lv

整左勁多件都未有最上級

59>60=22萬一隻

終於儲齊800粒覺醒石，本身玩紅隊，諗緊覺金秘書定海力好，有冇手足比啲意見。
一開始諗住覺海力，但又見有巴打話韓服已經無人用三色坦，變咗好似金秘萬用啲。
依家十五十六，定我走去覺史補算。

Thanks.

金秘/ 史補都萬用
雜色陣容 呢兩隻都使用率偏高
轉陣無咁肉赤

依家望住隻女主好肉赤

完全唔覺醒等至尊?

都唔會呀
我都有覺海力
國際服主流都未變 仲可以繼續玩

btw 巴打們加油
打到上頭兩名

我日日都3張神附袋落袋 (刷8-10個度)
所以我先係咁刷

配命運好似幾正

屌你今次係咪又無up呀dllm
97券加4萬4石唔中暴風雨

有無人抽中暴風雨

唔好以為無人allin就偷偷唔up啦
97抽加4萬4石
點計個機率都唔撚啱啦下嘛
729個位都出唔到一隻暴風雨？dllm

應該得你一個抽緊

想問巴打上次投訴海力係send去邊度

反而抽到兩隻會長
屌佢係咪唔記得轉up呀

岩岩想抽會長

中左 大食妹同25仔

@唔能話你知巴打
上次你send email去邊

右上角個齒輪
有個聯絡GM 出email問

唔夠肥料

thank you

巴打唔用金秘用紅心？

草左一千粒石等至尊

已申請光時
黑警幫我含

想問紅隊，史補 熱練 會長 海力
整左祝福裝俾史補之後，應該合咩裝？合死亡套裝俾熱練？

紅心硬好多，雖然金秘有得推人
不過紅心+比比開技都打晒成隊

我見你咁講，費事好似上次冇抽過冇野賠，抽左一下就出左暴風雨

玩左一日覺得幾好玩，想課依家個$358 pack，有A+卷同埋拎到隻萊茵

光時榮光 想收返兩個巴打
1. 45lv up
2. 每星期十八次公會戰
3. 不上線時間不超過30小時
4. 每日營火每日簽到

有意自申留ID

我都等緊至尊，allin

OK呀
幾養生
小課可以進度快少少

史補 比比 無名 覺邊隻先？
第一隻覺唔想開錯頭

史補同比心心都算係pvp核心
如果要3揀1我自己應該揀比比

我中兩隻會長都未見過暴風雨
問題我抽個陣已經兩點幾
正路12點已經轉咗
咁我都幾肯定佢遲咗開暴風up

點解咁想要暴風雨

另外個account卡緊6-7

有竹槍/金秘書過6-7唔難

無呀就係
係啱啱個轉抽到最尾個隻A+先係金秘

之前好似計過想拎紅補可以分開買幾樣野計落會抵好多

覺熱練定覺紅心好呢

琴日up個隻我抽左近二十抽都抽唔中
一隻A都無

差10粒熱練就覺醒醒得

韓服頭10清一色至尊睇黎真係好撚勁
最多配搭就係至尊 無名 比比
睇左頭幾十排名 差唔多8成

紅隊極少人玩 紅隊再唔出隻勁法師
真係可以摺埋

比比必備
以前韓服頭十紅隊全比比
依家都係放隻比比

買帳號限定一次果幾個？係平啲

如果要入埋女主點排好？
女主至尊比比韓補？

我覺得如果唔係超級課長唔太洗理頭幾頁嗰D數據

但行錯路係咪應該要止痛

國際服女主仲係屈...我海力俾佢屌打

我呢排都心郁郁想轉藍,但又好似好ON9

我諗住至尊莉拉金秘+史補/唔要補換法師
宜家莉拉覺左，儲緊石覺金秘/等覺至尊
儲錢儲裝刷神附

純個人感覺
打PVP無比比/斯坦真係比人打到HIHI
我自己就係咁,全部強化4以上都打唔到上頭20

而家一隻都未覺但全隊齊左套裝
坦祝福, 其他全部命運
PVP結算排86
推圖卡8-4-7

比比同25邊隻好啲？

咩陣cap個圖？

我講錯，我覺左金秘唔係莉拉

我好想要比比，等佢up等左好耐都無
25我有，但好似比比勁d咁
你點評價25同比比？

點解你齊晒裝都未覺到，專登唔覺?

同一個陣宜家女主坦？
pvp都表現唔錯
但金秘未覺

筱蘿+2 紅心+2 比比+4 韓補+1

人太非無肥

金秘同至尊好似有d撞技，係咪兩個只能活一個？

有冇手足用模式器掛機 彈機問題有冇得解決

堅持住呀 可能金道士係紅隊呢

我都想

你隻隻都強化先無肥姐

我決定左隊員,D碎用黎強化會有效益過做肥去覺

我係爭一隻肥就覺到一隻
已經又1200升級石

點解咁多
我浪費左啲升啲無乜用既ss

咁又係
如果唔係招覺醒技太勁
我都覺得強化好似有用啲

公會HKers 兩個位 lv50以上
齊齊養生

我都好想要比比

你想要中多幾隻比比ja下話

龍的試練d獎都幾無尼頭，100鑽石

神的遺物
新手升咩好

升資源類
加攻升防果d，天空庭園，背包都唔係首要要升

我開服頭幾日就玩嘛
一個禮拜都百幾二百粒
出紅心時已經成千粒，諗住all in點都抽到肥，點知都係無
其實一隻A+升到SS都係個幾禮拜就夠

我應該下個禮拜都可以覺醒
不過真係諗唔到覺邊隻好

覺醒係必要既，不過唔會拎自己既主要角做肥
由其我0課更加要小心用資源

主要升威嚴，升高可以貢品拎神附
其次升材料關嗰個，不過而家6階裝要太多，20層料關都有80粒，加幾粒唔係好顯著
其他能力類可以升20級內先，用唔算多碎
其實全部頭幾級升左先都唔覺用左碎既
不過係開頭幾個就可能用石刷左威嚴材料出黎先好d

覺自己鐘意/高+值既

你覺得
女主 莉拉 比比 韓補
女主 金童 比比 韓補
邊個好啲

哇
乜一般召集可以抽到A+
嚇死我

抽到BCD 你地會棄定照拎?

唔要，攞番30石

我圖鑑撚 依家全圖鑑 收集成就 已經解鎖

即係抽重覆就可以棄

你如果無課 可以淨係要A+
其他回鑽 實際D

又黎1+1

我就會揀金童
但當你揀左金童就會有雙遠攻比人擊退殺後排既情況
揀莉拉就會有火力不足既情況
真係睇自己鐘意邊隻黎取捨

暫時平衡都算做得OK
但你唔係鐘情25咩

無課A都應該要，提取拎去買野

聽日鑽石又reset 1+1
又引人課

單抽冇回鑽架，係咪都要左佢

單抽我都全部要晒

有得回

想課金但係話不明錯誤購買取消, 有無人試過? 點解決?

依隻game我淨係課月卡 多石又唔使睇廣告

普通抽無得回㗎

雙法師係咪都推唔到圖？

都係嘅我都係忍下手算

真係要課就出至尊再課上+7屌打班大陸狗

比比低攻過無名係咪正常？

淨睇數字，裝同+值差唔多既話，我覺得呢隻GAME法師低過近戰輸出職係正常的

法企後D，行得慢D，攻速慢D，1技CD長D
近戰霸左頭位，攻速快D，AOE1技易打得多人，CD又短D
但唔代表近戰一定勁D
普遍防禦會高過抵抗，pvp法又易D打後排

正常無名應該同竹槍金秘個啲比
比比同金童25個類比就差唔多

由48LV升到51LV都打唔贏金道士，卡曬關
啲一粒粒有刺嘅細石頭又硬又難打，我用紅心換悠蘿都頂唔住，有冇師兄指教下。

海力轉莜？

用曬體，一陣試試，thanks。

我上星期都係卡呢度，又係果d細細粒
我最後用女主莉拉金秘史補過左
宜家卡7-4，都係果幾粒細細粒

之前我都卡左好耐，換左神附就過左

宜家慢慢做6級最上紫裝，做夠就合神附
宜家大概有38張神附

我同你一樣陣過
50lv宜家卡7-4-2

終於爆機，過到8-6

隻game係連登仲有冇新血
HKers招人 巴絲打不限lv

53 lv 7-4-2 揮手

有
前日先有巴打新玩
不過少出聲

StandwithHK 仲有冇位淨
55lv 長玩

如果個邊冇位 唔介意既可以加HKers
伐討戰都排緊前十

仆街整裝整極都無好野

等柯南巴應機..
呢隻驚公會有樣野好19
會員睇唔到人數滿未

法裝好難整，整極都唔中最上，又窮，做到無錢啦

數人頭

好撚想打上8章直接用關跌既裝

聖物，槍都好似關跌既勁d
應該要等開6級龍箱先開到最上級

有

申啦巴打！

新入坑

即係最上反而係咁勁？

6級槍好似唔係加攻擊
反而6級關刷到上級果D係加攻
計落勁D 睇你係咪追求攻擊力

卡關既朋友仔，我見神附都有d存貨，決定聽巴打教路，將史補唔齊6級裝都照附命運
由7-4衝到宜家卡上8-4-1啦!!
大家一定要合命運，史補回大技超快

我史補全5lv裝咋
你有部份6lv？

btw終於覺咗第一隻金秘

有，原本諗住全最上先合，但刷龍的試練刷左好多神附響手，可以任性下
我37張神附，用左11張砌到5件命運

我未刷命運
但我覺完金秘多咗招減傷10%
即刻過到7-4
可能我史補加3補得夠快
咁我可以刷下6lv裝先附命運

in 命運 we trust

而家我3命運，0覺打贏好多3覺

即係你3隻角色都用命運?

坦用之前整落既祝福，其他3隻命運

全6級裝未呀？

我想要紫附啊屌你

OK, 結算完申

果邊有位我申果邊了， thz

你講神附？刷龍的試練，我刷左十幾張返黎

咩Id

順其自然？

呢個係我黎

無名用咩神附好？

各位巴打打討伐喇喂

打討伐戰啦

我轉咗海力做莜蘿真係輕鬆過咗7-3，攪到隻海力樂似好廢咁，好彩無覺佢。
依家又真係卡7-4金道士，隻細細粒寶石樹妖真係超煩，又硬又痛。

至尊今個星期五岀

人地公會總動員出擊5分鐘就收隻王皮...

又一輪腥風血雨

頭幾隻事鬼但啦
最緊要多人打，FIX左6粒鐘回一張券真係睇夠唔夠大力同埋打得足唔足架咋

又要+7

咁快

正

正呀

光時榮光 LV9 公會 想收返兩個巴打
要求如下
1. LV45 UP
2. 公會戰每星期不少於18次
3. 不上線時間不超過30小時

有意自申留ID 謝謝。

紅隊有排沉淪 至尊 同普烏普都黃 下隻應該藍色
紅隊巴打 堅持住呀

紅隊呀 , 預左混至尊

我藍隊都混史補同至尊
都轉玩雜色隊

你點混法

打算至尊，無名，25，史補

我打算至尊莉拉金秘，25/比比/史補

我都想轉玩比比，但又要抽過+7，都係用番25控場算

你好d
我連比比都未有

我用女主係咪唔使用至尊

我用緊女主(未覺)諗住轉，不過會睇下其他巴打用成點先

我覺左都番唔到轉頭

新手想問下 應唔應該先用靈魂石強化隻英? 例如萊茵,莜蘿,比比?
定係儲埋等覺醒

主力角儲50等覺醒 有多咪強化
非主力角 唔使覺醒 全部留嚟做祭品

Not me
Id: GodOfJ
要12小時後 （今晚12點）

不過見你滿左

有位

莉拉用命運定戰鬥好呢
女主岩岩整左套命運，好似唔係好夠硬咁，女主用祝福定戰鬥好呢

問題係 至尊做唔做到女主既野
推唔推到圖

打圖應該都係要有隻坦

我無練女主 , 但你隻坦無祝福一定無咁坦嫁啦

幾時出至尊呀😵😵

終於覺左

型我差100石

6級裝d數值原來過過5級裝咁多
6級上級甲+10 高 5級最上級甲+10 成1000血

我差200

甲一定要換
武器就一dd

啲材料同錢都用多幾倍

申得

0:00收

星期五

大陸狗公會instakill收左皮？

我差300夠覺第二隻
不過又係無肥

今日買左成70粒升級石

我冇課都係差300石可以覺第二隻

應該係排第一條大陸狗課左咁多金
俾人叫佢改名 玻璃心碎 棄左

收到風

佢中左武肺

FCed

女主莉拉
宜家各有一套戰鬥5神同命運5神
儲下裝做多套祝福先，祝福係咪坦過戰鬥？

抽夠100粒升級
我都覺埋卡卡

打錯 比比

卡卡

十一點覺埋第四隻就當爆機

想問下你地d 多餘嘅藍紫裝會食定賣
玩咗半個月先發覺A+唔難有 重複個下先難

A+唔難有
歐到

計埋重複有12隻

有無課先

無

歐洲巴

開頭無A+ 個陣用a 同b？

儲夠8套打公會戰就食

齊咗 開始真養生 整裝 資源儲完 兩野一堆垃圾 又熄game

開服玩到而家

無課又無血統
係差D

開局船長女加d A英 抽下抽下都唔知用咩好 太多選擇

OK 申左了

覺醒4隻既巴打之後啲靈魂石係咪拎去換果4隻去升技 定升遺物果個
感覺上遺物好唔抵

好似從未試過響A/A+抽到A+

睇返呢張舊圖，原來頭2個都俾人ban左

第2名條友 個陣容根本打唔到咁高
我都有寫信report佢 證明GM唔怕ban課長

真係要課番啲金支持下 大課長都敢郁真係好少見

即刻課返月卡

same

呢隻驚開左服幾耐?

就快2個月

堅想課個禮包支持下

但又就黎失業

風搖巴打係咪棄左

加油巴打

原來養生玩左成兩個月

比公司炒左?

岀左至尊等洗牌

睇怕係

幾時出呀

新手岩岩玩左2星期⋯
想問下組隊方向..應該點組？🙏🏾🙏🏾

要考慮女主無名金秘史補

可考慮女主無名金秘史補*

好似星期5

準備大暴死

究竟係隻GAME少人玩定係真係我隊人好打
覺完比比後防守勝率長期都7-8成
一覺完第一隻收集個排名跳左上6XX
我諗得唔夠1000人覺醒左，即係active玩家都得好少？
難得既好GAME好營運

少人玩係真
比比勁都係真

0宣傳

整裝真係燒錢 得返500金幣

其實想問下比比勁既點係點
就甘睇25有恐懼好似控得仲勁？

Lihkg2招人40lv以上

由+5 升到上 +9 再落返 +5
500k冇哂

25fear 控場係機率？
比比覺醒必殺係100%令敵人cd +3秒

柯南巴V4排第2

佢同光株巴 隻隻驚都課金玩 但又好快棄 大課長級追求個「爽」字 羨慕死人

今晚好似可以覺醒

Pvp 4覺俾林檎巴 強姦 睇嚟裝備影響好大

成隻驚都係玩裝備

命運真心勁 林檎出三次比比 我先一次

我無神附

我都無 我真係好撚黑 抽角又抽 附魔37張 先洗到2/5 命運 屌

抽角又黑

無能力刷神附
仲係掛緊7-2

柯南巴做咩踢左我冇上一日

你風遙巴？

以為你唔玩

申番

唔係

其實7-2係咪唔會出神附

幾日一張

申請左

有無新驚玩
玩到好佛

命運真心勁
所以我都無等最上級就all in左先

岸久巴

新手就快一個月留名。草左就3萬石星期五抽爆退坑

第二隻

養生成咁 唔使退啦依家訓醒清每日都唔使半個鐘

我基本上夜晚23點後，朝早11點前，11-17點，17-23點共login4次

唔等埋至尊睇路先覺？
雖然覺比比應該無死

反正我望住隻女主都生無可戀
唔差在錯多隻

用緊金秘SS，女主莉拉史補 S
尋日今日都抽到熱練
我好迷惘係咪應該覺佢再+2

唔會啦
我海力都未贏過女主

出左至尊女主就俾人斬到一頸血啦

兩覺都排200幾

痴咗線4張神附

5級最上等 好唔好俾神附佢 定等6級上等

6

請問史補係綠色頭髮個個補師？

係

4日無中過神附

遺物19級

真係唔多課長

如果佢多返D宣傳可能好D

多宣傳如果都無人玩就蝕錢

海心真係好快倒坦
又肉酸又廢

海力

打咩有

連登真係有gm
我講完龍的試練刷神附好易之後。2日無刷過一張(每日刷8個箱)

貢品，升遺物

18lv遺物，儲24個鐘貢品

真，之前講過最上易做
宜家6lv裝難做到pk

刷唔到命運

公會戰想高傷係要全部換哂公會戰武器?

因為你高調曬命

最衰你

新玩幾日, 有無邊個公會收留

聽日至尊
條撚準備

2萬8鑽準備

+7準備
最上級VI重劍準備

我就預備射落海
次次抽UP都唔撚中

成千體 想轉電腦掛機，可以點做

歡迎

1000體其實一個鐘已經掛完，你去沖涼果時掛下又得，起身刷牙洗面返工果段時間掛又得，掛幾日都掛完，再唔係搵日臨訓前掛，起身就掛晒啦

兩張a/a+ 卷準備

公會HKers有兩個位

求有心玩巴打一齊玩

唔好咁做 好浪費點

跟隊，加多張必A+卷

喂 死黑警 仲有冇玩呀廢柴

準備退抗

我留左兩張卷準備allin

聽朝8點先入得，51lv長玩，可唔可以留位

36張券 +16000鑽 (希望唔洗用) 等抽中

紅心之後儲得返廿幾張+15000石,留5000石all in埋佢

我紅心就忍左手無抽
抽完呢round等比比up

17000 allin

至尊係咪用女主啲裝？

應該係

instakill有條友打競技場有隻好勁嘅光明

佢話用重劍

幾點up

應該12點

11點維護完

閃坦用咩附魔好？

我會覺醒埋

如果抽到兩隻

有更新

咁快ff定會抽到

有信心 上次紅心都係廿五抽

連登營運會睇到架 轉頭再較低個機率

建議調整下心態先

唔係又多個人棄

屌佢又會俾人話我唔包容

唔知20分鐘後會有幾多人棄呢

我就係gm

可以更新但未入得

今次受歡迎超多
話晒都韓ser pvp no.1

仲未入得

要12:30

等多半個鐘

80抽 4隻a+都唔係至尊

留名睇屍橫遍野

痴撚線,洗唔洗咁快手

勁

都幾易抽喎

英文版 技能翻譯 同我譯有少少出入
大家望返game setting嘅技能描述

貨多廿抽死埋

50抽左右 3a+1至尊

全部抽晒 抽多三千幾石中多隻

33抽終於中，中左無名，喬，2-3隻A
第33抽終於中至尊

好撚型

2萬3石 25卷 得3A+ 無至尊

又唔中UP
不過A+高左機率咁,60抽中2隻

2萬石 得1隻熱練

又話用重劍既？

儲埋儲埋,次撚次等UP ALLIN都唔撚中UP
真係想棄鬼左佢算
比比,紅心,今次,次次都唔中UP
月卡都唔想課比佢

百五抽 5隻a+ 先中一隻至尊 up條撚咩

用券抽，第25下，頂吖。。。

應該升至尊換左熱練落黎？

35券+13000石 1隻至尊

隻至尊好似好撚勁喎

係囉屌

覺醒技好似無咩用

棄
20張卷加6000石
一隻a+都冇

SS技係隨機一個隊員1技-CD

不過隻野全部都係機率野

1技回25，2技50魔
即係熱練咁

以為係坦

我仲以為佢重劍，係純坦，宜家發現好似代替唔到女主

pvp佢勁過女主
推圖就點都要坦補

50魔推人10米好癲
金秘，修武嗰D都係推2米咋

BTW係佢寫錯定乜，有無人試左

廿幾卷中一隻

唔覺得有推到人

好高機率喎，12抽3A+

你歐啫

我80抽得1隻

招ss技好好J

好歐喎...

20000石 0至尊

沒有真正進行的活動

3萬石得一隻史補up左去邊？

海契係咪好過女主

推圖女主pvp至尊
都比海力好

40抽得金童

3萬石計機率點都應該中一隻喎
100抽300個位都唔出1隻？

11卷+6000鑽 得隻紅心 （好過無）

有保底就係咁計
但現實就

隻驚神up真係好唔神up

有無人有上次海契哥個template 發動連登之力一齊投訴啦 我加加埋埋都抽成兩百次 得一隻

冇至尊 成百抽都冇

個次無人中，今次我3萬幾石中3隻

40抽2至尊

110抽一至尊+2隻A+
Hea玩算

又夠800升級石，但差2隻A+肥

50抽好撚多A加隻戴肯

17卷 + 19000石 = 1至尊 1竹槍

無課中3隻至尊，決定破戒課一包688抽爆佢

pvp 至尊莉拉金秘史補 點睇?
遲d想等抽中比比換走史補

要睇實測先知勁係邊

5萬幾鑽 一隻熱練 一隻紅心
說好的 至尊 呢

課咗幾多

30抽，至尊，什錦

滿足了，新玩算係咁

有無公會收 20lv？長玩，但要等 12個鐘

之前儲落 同埋 $688 1+1鑽 射晒落海專心玩紅隊算

今次有無苦主大聯盟睇下佢係咪真係有UP

上面好多人中幾隻

又話重劍，輕劍先啱啵

85% -2CD 咁撚屈啫
譯錯定真係咁勁

屌你老母乜嘢機率up 成堆光明
下次再出我直接青瓦台個page
聯署del你老母光明 屌你老味無課都就+4

屌
你
老
母

啱啱得54lv全套5級裝，打pvp幾勁

60抽4隻a+

10000石，0 中。。。屌

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

勁唔勁

我今朝抽完明明見到招技係擊退10米，宜家見唔返句野

hahahaha 40抽乜都無

重新開過ac
刷左幾次就中 至尊
卡左係章節2－4
抽晒d石 仲有多隻a＋莉拉

大技呀嘛
落場打未見過擊退

佢招改返跟杏壽郎巴打個翻譯一樣

係呀鬼鼠改左，從未見到有擊退過(未覺)

等我仲以為打10米咁撚癲

點巴又+7....

你個名

Instakill 班人入咗godz?

60抽得一隻熱練

50 抽 2金秘，1 比比，1羊男

想玩至尊應該頂走海力定熱練？ 原本紅隊緊

夠坦咩

推圖夠唔夠坦其實

暫時用落好勁

因為佢+7
本身+0 得50%

唔知擋唔擋到

9up有感

33000鑽 23卷2隻

第五隻+7

我啲圖推哂，未知夠唔夠

用左幾多卷同石

大概二十萬石同120張卷

我睇完英文版
以為自己翻譯錯 依家再入驚 又改返我果個版本

西利

撳到手抽筋

至尊好勁
PVP未試到，起碼混隊推圖高效過之前女主、紅心、金祕、史補

你點組
我用至尊代替女主，第一波都捱唔過
pvp好似ok

＋值唔夠高代替唔到坦，我女主、至尊、無名、史補推圖、PVP
打算刷套祝福，依家祝福4/5
諗緊升唔升起濃湯頂女主位

唔好曬錢，女主夠啦

濃湯pvp好撚廢

仆街

升錯左 升左韓補。以為佢係黃隊

其實50%都已經好勁
如果佢無譯錯係每次傷害都計，咁比比可以返屋企

比較之下對紅心好失望

無野架 韓服都比比 至尊咁用
控CD 再減自己人CD 技能連發 好癲

覺得巴打你之前譯嗰個合理好多
閃避成功50%-CD同造成傷害50%-CD係完全兩回事

英文版都係閃避成功-CD 包括普攻同技
你地中文版係造成傷害？

佢翻譯亂咁嚟 我覺得我之前跟英文版翻譯果個準D 無咁OP
不過佢今日更新試過靜靜雞改技能描述 好Q亂

相差好遠

女主係咪筱蘿？

抽唔到至尊 可以繼續沉迷女主

紅心同25仔都無得同至尊比

10000 石得暗黑

係呀

可以點行落去

@連登營運

睇個勢 國際服生態應該都會跟足韓服
For PVP
T0應該推薦 比比 至尊
T1 金秘 無名 史補/韓補

啱啱打左場PVP，比比恐懼左向後走，走走下比海力打暈，之後唔識擰返轉頭，向後出招

純坦已成condom

打算無名，至尊，25，史補

至尊好撚勁

我都試過 俾人戴肯姊弟knock back 打到老練咁後 然後空大。R晒頭 本身以為比比係全地圖 原來都有距離

改晒名好難認 依家pvp排第一果位巴打 係邊個？

3色坦得返推圖有用
如果佢跟漫畫造型 可以將來出二轉覺醒嘅（如果未執笠）

但你醒覺左主角
冇理由走去練至尊
除非課長姐
至尊都係pvp屈機
一陣佢buff 3坦就仆街

課下金支持下希望唔好執 hea玩幾開心

人算不如天算所以繼續佛系

我覺得都係高階場影響最大啫
刷好裝強化夠應該都唔會太差

完全抽唔到 3萬石都無至尊 得隻光明

第一好似台灣人 台灣公會
第四係點巴

明明4坦

仆街 4覺俾1覺至尊屌打

點解可以咁屈

準備左30抽 1萬石
諗住抽唔到至尊就棄驚
點知又比我抽到

咁咪玩落去囉 哂得幾多時間姐

咁誇張 咁我棄game算

我裝備差姐
剛剛俾個LIHKG2既巴打PVP
佢一隻至尊打我一隊 我以為贏硬 望一望電視 望返電話就死晒
佢死0隻

太唔平衡

咁誇張

我都無留意我點俾佢秒

個位巴打叫咩名？
我幫大家揾個陣出嚟
應該唔會1覺贏到4覺咁誇掛

KurenaiX

個紅色record仲係我個畫面到

佢係無覺至尊+覺咗嘅竹槍比比史補

Pvp排20
自己睇

咁我眼殘睇錯
Sor

其實我而家1覺都贏到4覺

咁巴打你本身未出至尊都贏開嘛

25抽無A+是咪正常？

睇運 今日都抽左30幾先1a+

有冇公會可以入

利申得20lv

有冇公會有位
btw兩抽中

本身可能有位，你兩抽中都講埋出黎咁得戚，可能d人收返埋個位

我係會長就唔收啦

自從上次話A+唔難有之後 30幾抽都無A+了 連登GM求放過

今日all in左
每樣材料都有4000,整完晒結果得4件最上級

我暫時有8件最上
日日都買晒上限，不過無計幾多材料
仲係好唔齊

可唔可以分享下8-4你地用咩陣過關?

又無錢整 又無錢升人
好窮

史補 秘書 熱練 臨

我整完裝升完人得返13.4k

d裝咩附魔? 我用史補秘書熱練女主過唔到

我用晒d錢都未升盡 升升下至尊，overall level又升左1 lv, 剩係計常用4隻都52萬

史命
秘死亡
熱練 半命半死
臨 祝福

光時榮光就升lv10收3個巴打

1. 45lv up
2. 每星期十八次公會戰 （每日最少三次）
3. 不上線時間不超過30小時
4. 每日螢火 簽到

有意自申留ID

我隻至尊想升上黎用都未搞掂

打邊爐家族

要人～～ 自申

至尊有冇神附推薦

金幣好難賺

你已經打到8-4
我仲係7-3

果時換入左SS莉拉同覺左金秘，史補齊命運裝就過左
7-3直上

莉拉無人抽咩？

巴打黎架

留個名先 12個鐘後join
ID： 長崎涼美

坦用祝福定命運好？

公會Hkers招人

我覺得祝福
命運唔夠坦

其實點課金都好難夠錢用，同埋整裝既料
課金都買唔到

乜唔係補先用祝福？我整左套祝俾史補。。。。

史補用命運呀，勁快回技補血

無問題

正解

你地VI裝上級會唔會比神附佢

材料關改左難度

屌 冇野自膠

去得 如果貨金既話 可以貨埋隻史補開波

我有囉，頂住齊全套先
前題你要夠神附，唔係到時你又唔夠又係第樣野煩

打咩可拿多d?
靠做任好似得好小

龍的試練
一日8-10個箱，平均一日兩張左右

仲黎...連登營運睇住你

想問吓帳號點綁定，想俾人接手

我講少左啦，之前3張，俾次機會

幾lv先跌神附

5級箱
同埋你升貢品等級，我升到18，有時都會出，岩岩7張中3張

至尊新英，韓ser top tier

得4級
這些機會不是屬我的
而家卡關諗人緊好唔好比史補上套裝
但得5級裝 又好似好晒料

5級上命啦打後D ， 覺得神符愈後愈易出

卡緊咩關，睇下其他大神幫唔幫到你
你未打到5級箱，升下裝升下level應該得
我果時無套裝都打到5級箱

如果心急，我覺得補師可以5級裝上命運，反正佢功用只係補血，5級6級好似分別唔大

唔建議用落5階裝
基本上去到第7章先開始要附套裝
為左少少卡而用左唔係好值

同意，睇落佢唔係卡緊響第7章，因為佢龍的試練都未打到5級箱

5級裝無神符 唔課無覺醒 無歐洲命重覆
其實應該好難打到
神符前期我覺得用石買都可以...
我自己係咁，反正300石都係一下抽獎
前期我連材料都用石買
同埋部份五級裝其實我都未換走
例如史把武加攻...
我連下級五級裝都神符過
同埋我覺得神符愈後既圖跌既機率愈高
早左打去後面既圖都有著數。

咁我都有D 5階未換(其實係整唔到6階上級,屌佢老味整撚左成50件都無某D位既上級)
不過要5階就有套裝效果損失實在太大
最起碼個身都要換6階,差好多血

不過要睇嗰位巴打有無課金,我既建議係比0課既

依家有女主， 紅心，竹槍，康斯，奧金，暗黑，排咩陣好？

黃色靈魂石係咪除咗買商店之外就無用？

綠色靈魂石就開遺物，唔好買商店？

無課準備覺第二隻
暗黑定竹槍好

你本身咩陣 我覺得兩隻都唔係幾好

點樣少少卡

竹槍
但仲有無其他選擇？

其他未升

依家有
s 至尊
a+ 莉拉 金秘書 悠羅
a 狼人 周倉 麥田
主線4-1

個推圖陣應該點排
隻金秘岩岩抽到

同埋 升級石 點樣快d囉到

可能升補最唔會後悔
你等陣問下其他人意見先

pvp300買

唔該晒
推圖個陣用緊 至尊 悠羅 莉拉 美杜沙
應唔應該換隻金秘落去？

無至尊唔識答
不過金秘推圖世一

升紅補

我想問下
而家推圖去到8-4 用緊濃湯 莉拉 金秘 史補
想執一執隊打pvp 想問下 應該升 海力 定 至尊比較好（仲有隻紅心）
無比比 熱練 無名

韓服PVP
Top 5清一色控CD流
至尊 比比 金童 史補
個個都一Q樣 點巴你可以考慮咁練

一隻至尊夠頂啦? 係咪要+7先得

有無人知？

有無人可以講下+0到+7總共要幾多靈魂石?

IOS跟game center : 俾個apple id人
AN機跟google account: 俾個google id 人

Thx 即係唔使俾人。直接del game

PVP夠頂啦
韓服課長全+7

PVE就應該推唔到圖

你all in 抽唔到至尊?

3萬2鑽中一隻，不過無咩心機玩。唔課金每日做嘅嘢太單調同進度太慢

月卡都準備到期了
而家等過兩日奇幻世界Online開服

課左金每日做既野都係無乜分別

進度會快d。而家每日等碎真係1.2個月都未必覺到一隻

比我會覺補

一日得十粒廿粒快極都要個幾月先覺到一隻 又抽唔到想要既 遲早棄

無比比
不過金童真心勁

我有成1700碎放左係到無用，唔知覺邊隻好

犀利。800碎個下已經卡到仆街

如果我女主 金童 比比 應該用史補定韓補勁d

史補

哂左d碎強化隻韓補 但我三隻藍用韓補應該都OK? 我唔知史補個技其實係點OP法 我兩隻都未覺

你兩隻補分別+幾？

韓補+1 60碎
史補差一張月卡先有 10碎

咁用韓補啦，你都未有史補
史補勁在加攻

其實一個星期衰極都多一百粒
有競技場同堆公會獎
隻game開左兩個月
我0課就快覺到第3隻

勁。

想問下連登營運 公會VS公會係咪無咩可能

競技場 同公會有比碎既咩

出咗錢關都係咁缺錢，GM可唔可以攪攪佢

全部啲pvp幣同公會幣都換石啦
好快齊800

而家打到7-2，村料關無史補就會死，得輔助升到6級

一日兩次真係唔夠用

Standwithhk

收一位巴打

45+

每星期打到15次會戰以上

其他高手們有冇建議俾俾呢位巴打
佢好似差隻竹槍/金秘
暴風雨好似唔係好夠力做遠程消耗？

800應該講緊升級石呀？

多唔多人用無名？依家海力/至尊+金袐+比比+史補
諗緊金袐換唔換無名好

比我就升隻至尊，
女主 至尊 比比 史補 打關
材料關同打塔應該都要升多隻補，只升Lv唔洗上S既羊。
女主 至尊 比比 羊 應該都過到材料關
PvP 至尊 比比 金童 史補 我覺得最好

利申：純建議 唔係高手

pvp我都覺得佢齊角，你講果個組合都係top tier黎
係差佢卡關；不過其實卡關又唔洗咁在意，慢慢升下level總會過，呢隻game最終走向都係pvp

女主 無名 金秘 比比
女主 莉拉 金秘 比比
邊個好啲 得羊補所以Alain

我諗住每日都update大家龍的試練抽到咩，反正應該得我刷得咁癲，今日刷左十個都無神附 刷緊11，刷埋第11個先打出黎

戒指個啲開唔開到最上級？

4級最上

掛左幾多個鐘？

A升上A+個啲英既靈魂石可唔可以用黎覺醒?

一個都無刷

24個鐘掛
我訓前已經刷到兩個，訓緊覺成日都會紮醒，訓醒大概刷到第5個，一直刷到宜家，今日刷到11個

5/4

5級箱:
強化劑*2 + 藍武
靈魂精髓*1
上級附魔*2+藍武
20AP+綠武
上級附魔*2+綠武
綠武
下級精髓*5+藍武
100鑽+綠武
綠武
一般召集券*2 + 藍武
下級精髓*5+藍武

儲緊石升至尊，希望到時好d

新玩 應該點揀？

唔使揀 重刷

開左 玩到15LV啦
但應該揀新角定碎?

100% A+

刷神附既話其實刷副本都夠，第8章都出得密
龍的試練真係無野做先好刷，真係幾晒時間

推推先

留定名先，要12個鐘後入

ID:狼皮

刷咁多神附都無錢衝裝換裝

真，宜家係無錢升lv同升裝
慢慢啦，升爆左lv就無咁缺錢架啦

新手抽左隻A+開局 儲左8000 幾石一炮抽一隻A+都無即刻想棄

8000石 0A+好平常

新手想問遺物要點搞，平均升？

隻game 0課係咪慘過狗好小有送既金卷又比左隻唔多岩用既比我

其實都唔會慘過狗
一開始送隻A+ ， 建議刷 A+起手
14日又A+卷，第3章 同天空又兩張
咁已經5隻。 如果夠歐洲可能齊一隊 唔夠嘅就靠石抽
唔課最緊要唔好練錯角色
升等石同祭品碎片先係真boss

點會慘過狗 每日兩抽
啲石勁多地方有得拎 登入又送a/a+卷
過塔過關又有a+卷 基本上0課都輕鬆10隻以上a+

0課唔好貪心隻隻都升，玩死一組都可以4覺
利申: 0課忍唔到手亂升
1覺 7SS 2S

升至尊ss
咪用光明，廢

龍箱有神附係世紀大騙局

真係有架

Thx 巴打 升等石同碎片係咪見到就買好d?

收到

升等石一定要買
碎片買有用果d

差一隻重複就可以覺醒比比 死都唔出a+
50幾抽啦

有無人玩少年猛將

屌你老母A/A+卷 中A+但唔係重複

巴打請教下可以點組隊 同升邊隻
暫時有
SS 至尊
S 金秘書
A+ 悠羅 金童 莉拉 光明
A 狼人 周倉 麥田 美杜莎

人物lv23 推圖4-4

至尊金秘攸羅，美杜莎頂住先，抽到A+補換走佢
夠你推到好後

新果個任務關玩咩？
值唔值得期待

其實你地知唔知「筱」係讀「紹」

唔知

知知地 我讀「小」 咁上下音 不過做咩事

連登營運 誠心建議

本身龍之試煉就已經係失敗
依家再出活動副本感覺都係變種天空塔

其實點解唔用番漫畫劇情出攻城戰？
公會同公會之間比賽
限定時間（例如7日）鬥佔領得多城
或者打爆對方座城

依家隻驚真係悶到仆街

早幾日都建議左出公會vs公會 唔知會唔會好難整

難都要整嫁啦
雖然話係養生game
但如果要做農夫我唔好去玩動森

再唔係每周或者隔周出下d降臨關卡啦

頂

一隻game吸引人不外乎都係挑戰性同競爭性

一係難d
一係有得鬥

純粹係咁叫人賭（抽角、合武）
慢慢會收皮嫁啦

真心有愛先堅持到依家
見住會員一個一個棄驚
So9sad

每日重複做任，真的悶了

見好多巴打都打攸/悠等，強逼症發作啫

想佢出一個自己育成既角，完成任務/某D角色專屬任可以砌D能力入去
每樣技都有點數，一隻角有最大點數限制
再可以用隻角去玩清醒夢大冒險

其實靈覺劍都好大空間，變左呢個system又係好可惜

呢到已經少左好多人

仲有玩都無咩點出聲了

冇計 都冇野好討論 只係耐唔耐出隻新英吸下石
早晚各上線一次

新活動幾時出

隔離隻奇幻生活 開左幾個鐘ser就比大陸仔攻ser屈錢

有bug？

你地快啲棄啦
想上金啊

連線極差
應該係班大陸仔攻到佢關ser 留低個QQ屈錢

玩繪師神好過

刷緊首抽 畫面真係好靚

讚成

終於覺到第二隻！收集即刻升上排2百幾

亂鳩咁譯 之 活動地牢
出完普烏普之後，韓版迎來第一次限時活動
1.活動地牢 有cost limit
每個角色都有相應cost，所以係陣容配置方面要有考慮
2. 刷地牢次數有限
暫時睇應該係10/10， 隨時間回復(好似係) / 鑽石買次數
3.活動代幣(token)
每完成一次得到代幣換禮物
4.Bonus hero
有指定角色刷地牢完成後，會增加token獎勵(30%)
由於韓服我無真係練，所以只係睇到第一級別bonus係無名/熱練/小胡子?(A角)/同埋伸脷變態佬?(B角?)
5.地牢分3個級別
每個級別5關,每完成一關都有相應獎品(錢/防爆etc)，晉級條件唔清楚
6.可換領獎勵(韓服)
-A+卷X1
-A/A+卷X3
-熱練碎10塊X3
-無名碎10塊X3
-神附X5
-掃蕩卷無限

利申:內容係韓服, 國際服可能隨時更改, 以上只供參考

有無巴打試過圍爐取暖
除左5ap 仲無啦啦多左一次天空塔挑戰卷

好玩? 日服ios?

畫面係好靚
不過抽卡個坑好撚深
拎黎攝下時間 港版ios有得down

唔好意思巴打
隻game全名係咩
我就咁search 搵唔到

Apps台post 第2頁有link

合公會未？
好多人棄左？

睇完無興趣玩又分ser又vip

無咩討論所以靜...應該都唔多人棄呀
我見stand基本上都上齊
係on得唔密咁解

真

呢排忙到嘔，我都上少左好多
不過都打足d野，因為太佛

上金定白金 而家難咩

好撚深喎真係 連下載都慳返

想上大師

上禮拜排40左右都係鉑3

星期六先上到金
個個把口話棄都唔俾下機會人

光明只要搭金秘勁到cls
高輸出到

無名用咩神附好

命運

真？

唔該點巴

又送1500石，正

好快整個伏UP 回收番

每日打哂所有體+錢關
真係一日夠你做少少野
合成強化唔生性仲要倒退

LV10 光時榮光 想收仲係長玩既巴打

1. LV45 UP
2. 每星期十八次公會戰
3. 不上線時間不超過三十小時

如果有興趣 , 自申回覆留ID呀

鬼佬台仔公會積極性好高

gm們，可唔可以出個副本淨係打附屬卷
扣體力，品質隨機掉落
神附好難有，又洗得快

神附唔難...
錢先難....
比多幾次錢關啦

而家仲有第6算係咁

至尊配莉拉好定無名好呢 (pvp)

睇+幾

無名

呢隻驚 後起都幾難追我個fd玩 有課金
都唔夠金幣 同 材料整裝

可唔可以解釋下？兩隻都好似唔錯，但唔知點取捨
你當我最盡都係+1 +2

一定係無名

問你+幾純粹係睇邊隻+數高咪用邊隻
如果大家差唔多 用返無名啦
韓服都係台柱角

我莉拉SS 無名A+
咁我宜家升無名先，差1-2百石姐，好過覺左返唔到轉頭
thx巴打

史補最勁

無名點解要同莉拉比
副坦同dps

我唔識分
咁至尊係副坦定dps

佢應該算兩者之間
推高回避加著盔甲可以頂返陣
又有兩招範圍技加覺醒推開人
所以佢先屈機姐
無名著皮甲，副武用加攻，兩招範圍技，類比係竹槍同金秘
莉拉著盔甲，副武用盾，一招單體同一招範圍，類比係熱練紅心
我自己咁睇

而家仲洗唔洗覺醒金秘書
定係覺醒隻史補先

咁我用金秘定無名好呢，佢兩個係咪可以比較？
金秘控場技好似多d，但又好似至尊配無名多過金秘

認同
個5%盾一下就比人打爆

無名本身啲技都高迴
至尊又再幫佢推高迴避
好似幾夾
但輸出嚟講金秘應該高啲
佢普攻有50%機率燃燒而無名就無
利申：無無名得金秘，邊隻高攻啲只係憑感覺到

覺邊隻唔到自己決定 邊隻夠料就覺邊隻

隻隻都就夠，但升等石唔夠
唔急既，金秘我已覺
下隻係至尊
差在我第3隻應該覺莉拉定係無名
都有排既事，再睇下走勢先，多謝大家意見

我連第一隻都未夠料覺

新手一問
應該升隻坦同弓手上SS先
定所有資源留晒儲比劍聖覺醒？

女主 同補一定要升用黎推圖 至尊只係pvp 勁

咁弓手升唔升好？

只係升lv 用就ok 推圖pvp 都冇人用

Thx 巴打

想問下隻康斯坦特有冇用

呢隻廢既，唔好浪費資源

我覺得幾勁，但無比比咁好用

上到pvp top 100
有啲開心

0課，上過19位

但都反映少人玩

仲要係少咗課長玩
sustain唔到落去

佢無宣傳，但而家就算宣傳都難搵一波熱錢
上面杏壽郎巴講得啱，課左金都難追進度
吸唔到3分鐘熱度既大課長

@連登營運，真係要諗下計

佢如果可以課金幣應該可以吸一波熱錢
剩係課得鑽石，鑽石除左抽英，升武器，刷新商店，好似都無乜其他用途

跟本兩樣野黎喎
莉拉高傷

莉拉用盾，仲高傷過無名用攻擊輔助裝?
所以我真係唔識分

我用莉拉同金秘
通常莉拉得金秘一半至6成傷害量
無名就未抽到
有錯請指正

4隻覺醒卡左係金

你有冇合5神裝

申請左lihkg2
ID 大雨
19lv 小課左 會長玩

ok

齊附魔裝都係5-6級最上
海力3 熱練 2金秘0 史補2

求指點
第一隻覺咩好 卡7-3

咁已經好勁，點解仲響金咁慘

聽日又有野up啦

比比

啲裝都+12
完全唔知點解會卡

無人玩了推咁慢

我都係金iv好頹

禮拜日頭4-50好似先鉑4左右?

差唔多

各位番黎打副本啦，有a+換 有無佛 痴線

各位師兄歸位未

成撚日出a+卷禮包同1+1鑽石真係好趕客

小弟30lv 有冇公會收人

姐係最低目標都起碼要打4 5萬個

咁癲

點解冇石換

A+狼人

可換領獎勵(韓服)
-A+卷X1
-A/A+卷X3
-熱練碎10塊X3
-無名碎10塊X3
-神附X5
-掃蕩卷無限

無名=狼人

嘩屌...cost限制咁Q高

前期整裝好浪費金幣 基本上刷圖刷到藍裝就可以+6
去到紫裝先自己整...

洗左勁多錢去升垃圾

想課但隻驚執笠味好濃

大家小心
唔知點解會自動set 重刷
無啦啦浪費我4場刷最底果關

無咁快下話
先出一個月多D

咁既小作品又唔使宣傳使得幾多錢啊
驚佢執咪課少少支持住佢

勁小人玩咁

有需要咩，困難要用到？
我求其用隻女主(用開所以高lv)搭隻1lv 治療機械人/ 15 lv 海拉就過晒頭簡易同困難
我覺得好似一隻女主都可以過晒咁
定係困難好難?

營運成本低,應該都維持到
香港少人玩, 但外國人都開始多
睇下D外國公會開始追返上
D課長都唔少

無特別 1隻覺醒左既金秘書可以通關了 咁樣既特別活動

想問下以下角色點排陣好？

SS 女主 竹槍
S 康斯 紅心 史補
A+ 奧金 熱練 光明 暗黑

準備升史補上SS
但其他諗唔到點排
竹槍輸出好勁，但女主一死佢就好快死

想碼都多野換 好過龍的試煉

女主熱練 康斯/竹槍 史補
個人建議only
你可以睇下pvp d人用咩多，主升某一兩隻再等抽到其他英

其實你女主死既話 你第二隻除左另外兩隻坦之外你放邊隻都多數好快死 所以係唔關事的

熱練嗰d 有加乘喎 2隻60% 打少好多場

即係用熱練會多d獎勵?

佢左邊貼左4隻會有加乘既出黎 你齊哂4隻成120%

咁你用晒果4隻 打最後果關，個獎勵有幾多？

你啱

冇 得2隻 仲要唔撚夠打最後一關
尾2好似有18x

得50cost覺醒左好難玩

覺左唔係一樣cost咩

想佢出啲副本送升級石 夠碎唔夠石

我女主金秘+隻鳳尾魚打最後果關拎195變勵算 無理由為左限時活動升不必要level

一關拎240

我30lv 有冇公會入

我咁樣打尾二266點算

我改成熱練鳳尾金秘打第1關224算啦

咁撚正？

你地會點換法
熱練無名既石就一定換晒佢
諗緊d抽券換唔換好
神附就應該唔換，第8章成日都會跌 跌到我龍的試練都費事刷

新手最盡一場打得50卷⋯⋯⋯ 屌

lihkg2有位
留ID

尾關咁樣240

申請左!檸檬茶 thx

仲有嗎？ 26

換晒=39000點
如果一場可以有200點，要打195場
1個鐘1券=8日多d打完

所以唔洗用石買券？

OK

收到! thx巴打

有嘅長玩留id

尾關最多？

係，未計增幅有140卷

285一場岩岩好夠打

PvP 至尊定海力好
見隻海力都唔係好坦得

至尊多人用過海力好多

呢個活動蝦新手，打到普通第四關就過唔到

btw 上面lihkg2 仲有無位？30lv

留ID有位

努力中

Lv25
ID:Fbhtt
有冇公會可以收留

a/a+ 即係a

從未中過A+

覺醒咗？

幾時加左紅心至尊25靈魂關，都無為意添

岀至尊果陣

Standwithhk

招生兩名

活人即可

副坦菈莉 定 無名 勁啲？

A+券，始終都係缺肥料

a/a+出金光好爽

換嗰3張
有兩張都出左金童

好想要

終於覺到至尊，下隻到無明
又要重新儲800升等石

我張a+卷係咪又中左垃圾

你地補血用緊咩飾？

有無鏈好過依個 諗緊神唔神附佢好

你果條3級ja wor，有咩好？

攻擊力同治療量

補師要攻擊力好咩？唔係應該多血好d咩？同埋我果兩件治療量都比你高

金秘同比比附死亡定命運好？

補師唔係要攻擊力架咩

下我真係唔知wor, 攻擊力高d會補多d? 無諗過wor

你望下補師個技能

你岩，我換左呢件裝，本身一下補505變498
不過我合晒神附無得諗lu

a/a+卷萬歲

有無師兄幫睇下黎緊要升咩
有300 幾粒升級石
黎緊得番2張A+卷

緊係啦

咁你用d咩飾？分享下

就咁睇可以留住先
其餘幾隻都唔係pvp熱門/必用角
可以參考pvp場啲用咩角
理性啲就升女主韓補
起碼推圖有用

25仔pvp成日令D技向後打 空大
都幾屈

如果女主+比比+韓補鐵膽
落至尊會唔會九唔搭八

巴打你宜家咩進度？覺左幾多隻？pvp幾多分？我八卦姐，我剩係記得你同我進度差唔多

已經俾你拋開十萬九千里

我得呢隻game玩呀嘛，已經唔知隻game有咩做了

我十幾隻game玩
但依隻game都基本上做齊每日要做既野

有咩推介呀

thx巴打 研究下先

StandwithHK 都出現殘體字人想點

踢鳩左佢啦

係囉

各位玩家們大家好~！.
這裡是GM Sora~！（_ _）/

金幣任務，天空庭院增層，公會親友戰，龍的試煉，活動副本！
真是好多更新啊~！

開發團隊的熱情不斷燃燒著，同時也不停的在檢查bug！為了給各位玩家帶來新內容也一直盡著最大的努力！

收到各位玩家們的應援更加有氣力工作啦！
感謝各位玩家的應援！以後也拜託大家在評星和留言時多多為我們加油哦~~！！

我們在第一時間大家帶來了最新的消息。
但是請注意，因為是超快的第一手消息可能會與實際更新有所差异~！
__________________________________

大家好，我們是開發團隊。

收到各位玩家應援的我們，今天也在努力工作中。

為了和大家分享更多新消息，我們帶來了各種已經確定了或是還沒確定的相關開發日誌。所以也請大家注意，這些內容之後可能會發生變化。

帶著激動的心情一起期待新的開發日誌吧。

<冒險困難模式>

在現有冒險難度上新增了難度的關卡，也就是說將會添加困難模式。在困難模式將會獎勵可以在培育EGO時使用的EGO專門食用的物品。
期待能對EGO的成長起到更多幫助。

<公會戰和技能系統>

大家對於公會方面的內容似乎有强的期待。感謝大家的意見。

我們將帶來讓大家很暢快的公會內容。

那就是公會和公會間的pvp對戰，與對方公會的成員戰鬥的模式。
具體將會怎樣對戰將在之後的公告中告知。

並且，通過公會戰獲得的獎勵購買皮膚的內容也在努力準備中。

計畫在公會戰更新後開啟皮膚商店。
這好像是本次開發日誌中最大的消息之一。

<國際服合併>

在角鬥場戰鬥時，收到了想和更多玩家一起玩的意見。
感謝對熱練戰士的喜愛！
在角鬥場改善後，為了公會戰能和更多玩家一起將會合併服務器。

合服與公會戰在加緊準備中。
玩家昵稱，公會名，排位等等，有很多地方需要考慮，我們將會以玩家們感到最方便的管道來進行。

開發日誌是第一手消息，具體的內容將在之後進行公告！

<新章節和新等級>

第8章之後的第9章將會與大家見面。

第9章是關於外戰的故事。

和章節開發一起的等級提升以及7階段武器也在努力準備中。之後會有添加資料副本的計畫。
期待一下外戰故事吧.：）

<其他改善情况>

-公會討伐戰改善
公會討伐戰入場券獲得時間改善
將原本的每6小時獲得1張縮短。同時，新增討伐戰可挑戰層數。

- A等級英雄批量選取功能

-龍的試煉指定關卡迴圈功能

一直珍惜玩著家們的意見，而產生了這一個一個小的功能：）
如果有意見和迴響事項請不要猶豫，聯系1:1熱線。
郵寄地址：support@lucidawaken.zendesk.com

以上內容可能會在日期上有所調整，發佈順序也可能會有所調整。
為了心急如焚的玩家們，改善事項與更新內容全都在努力準備中。

多多支持我們吧。希望大家今後也能一直一直喜愛並享受我們的遊戲！

謝謝。

-愛你們的開發團隊-

睇黎就有7階武

.gun

6級都未齊就準備到7級

公會要合併啦，要打公會戰

咪係

一個公會接唔接納哂所有巴打？

呢個營運真係幾貼地喎聽人講嫁喎

點合法，我可以退返落黎

又公會戰，又金幣任

要點算係人數

反而想知點合併伺服器
我地撈埋韓仔server pvp咪競爭大好多

比韓仔打到每個星期得番銀都似

申請咗唔該睇睇

id 你阿媽大減價

會合咩

應該唔會

唔知呀
佢寫國際服合併
我估會唔會同韓服合姐？
因為國際服本身唔係已經一個ser嚟啦咩
仲有咩合

新玩真係跟唔切

我allin哂全部資源俾女主
算數啦 除非覺到第五隻 如果唔係女主都會玩到尾

7-4尾關卡左好耐都過唔到

你補師有冇合命運5神裝呀

3隻 5套裝過到

6合裝都未合齊就7級
合併又係咩事而家咁樣咪好地地

女主 比比 韓補都係命運

就算有3隻5套都過唔到

大家隻坦會唔會專登刷擊退回避 隻女主PVP永遠都係第一個比人彈到最後 成日死哂其他都未死佢

史詩鍊同戒除咗名譽商店買, 仲有無其他方法得到?

女主坦用祝福好啲？

唔撚係掛

隻驚裝備系統真係要諗諗佢
就算課金買次數 我日日打齊都未整晒一套6lv
係一套都未有!!! 整裝都有血統檢驗

佢咁快出7lv
基本上係趕絕新手,課埋金都追唔到裝備差距

3a+/a 出一a+

我pvp隊每人都起碼仲有一件5階裝
啱啱先諗住pvp有d卡走去衝下武上+18
而家不了

打公會討伐戰啦咁多位

感謝連登營運肯聽意見
真係發展公會戰

不過有一點由第一個POST到依家都有玩家提出
就係「角色重置系統」
認真討論下係咪開發左會嚴重影響課金收益?

當玩家發現投資錯左落一隻角色度
撇除無課玩家繼續農另一隻
佢究竟係會選擇課金 抑或 棄GAME
我覺得係會棄GAME
因為Bygones are bygones

以下開放討論

我已經好勤力，根本追唔上

寫咗Email俾官方
建議咗佢考慮改善裝備系統
希望佢認真諗諗

StandWithHK有3個位，要活人!

巴打轉咗至尊上星期排pvp幾多度

好似結算前一兩日cap，應該最盡都係去到150左右
至尊同金秘覺左

整裝歐到
我已經日日用晒買關卡既quota到而家都只係整得1件6階最上

其實你D裝已經好過我

討伐個排名無左第1同第6

我至尊無+換左好似廢左

已經歐啦咩，我仲有5件最上係重複/唔係呢4隻常用英
如果我歐，咁佢仲推7級裝真係太急啦，點追

我6階板甲得1件身最上級，布甲2件身最上級，輕劍1把最上

無喇

其實隻game係咪有隱藏覺醒function? 打pvp大家都係60級 4隻覺醒輸俾零覺醒 我啲裝都係最上級+11 人都+4 係咪啲人鍾意玩+7都唔覺醒丫

屌你老母又岀新角

聽你咁講即刻萊恩+2先
未覺原本諗住做肥

明明睇pvp都最top20個先有+7
之後個啲比盡+3/4
巴打你戰力可以同top100比較下？

同你同陣
用女主頭最盡100
結算200
諗緊升唔升至尊

有冇人今日開始卡呢個位
㩒咩都冇反應 再開game 扣完體冇獎勵on9

佢似想追韓版然後合併

對於post頭有無人有建議？

Updated，1001開post 請copy以下
———————————————
Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦： 推圖 濃湯 > 海力 ｜ PVP 海力 > 濃湯 ｜莜蘿應該平均啲，A臨都唔差
推圖：T1 金秘書 / 竹槍 T2 無名
補：T1 萊茵 / 韓秀雅
PVP：T1至尊 / 比比 T2 金童 / 康斯坦特

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴
Lihkg2

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
有公會討伐戰

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q：商店買咩好？
A：基本買夠4套紫色飾品比主力，之後升級石見到就必買，角色碎片就自己升嘅角色必買，另外可以留意自己邊隻角色就快夠50碎要嚟做材料比主力覺醒都可以買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後

Q：神級附魔套裝效果？
A：
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Q：韓版新角咩技？
A：

普烏普 - 黃屬
普技(25MP/5S): 範圍內敵人每3秒造成27%傷害,並減少其16%攻速
必殺(75MP): 召喚血之魔像助攻7秒,能力為普烏普戰鬥力的75%

被動:
A: 增加30% HP
A+:使用普技後,全隊加5%攻 10秒
S:使用普技後,全隊暴擊率加4% 3秒
SS:血之魔像減傷率增加5% 7秒 (可能譯得唔準 但大概都係關必殺事)
覺醒:血之魔像攻擊時有30%機會使敵人暈眩1秒

LM

隻普烏普勁唔勁呢？韓服多唔多人用？

我想問宜家最後一關係8-x-x? thx

頭10陣
都係控cd 普烏普 倉管嚟

貓巴士
仲算係連登會？ 殘體字人超級多
仲有無巴打係貓巴士到？